<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<videos>
    <video>
        <id>1</id>
        <nombre>uno</nombre>
        <titulo>Estornudo: </titulo>
        <descripcion>Un estornudo promedio puede viajar hasta 1,5 metros, dispersando
            miles de gérmenes. Por eso taparse la boca al estornudar no es sólo un acto de
            mera cortesía. ¡Es muy importante!</descripcion>
        <posx>197</posx>
        <posy>739</posy>
    </video>
    <video>
        <id>2</id>
        <nombre>dos</nombre>
        <titulo>Beso en un pie: </titulo>
        <descripcion>Equivalente a un vaso entero, un pie sano produce cerca de un
            cuarto de litro de sudor al día. Y el sudor, como otros fluidos corporales, tiende
            a producirnos mucho asco. Nuestra creciente aversión por esa realidad animal,
            nos ha llevado a usar productos que matan las bacterias que causan el mal olor y
            limitan la sudoración.</descripcion>
        <posx>1450</posx>
        <posy>332</posy>
    </video>
    <video>
        <id>3</id>
        <nombre>tres</nombre>
        <titulo>Alguien sacándose un moco y comiéndoselo: </titulo>
        <descripcion>A pesar de estar llenos de
            patógenos, al funcionar como filtros de entrada a nuestro organismo, los mocos
            nasales son ricos en proteína y hay quienes, libres de aversiones y
            desconociendo su poco valor nutricional, se los comen.</descripcion>
        <posx>450</posx>
        <posy>532</posy>
    </video>
    <video>
        <id>4</id>
        <nombre>cuatro</nombre>
        <titulo>Video de alguien tomando sangre: </titulo>
        <descripcion>La sangre animal es un alimento muy
            completo dada su alta concentración de proteínas, sales minerales, grasas y
            azúcares, y es de uso común en preparaciones alrededor del mundo. Sin
            embargo, tomarla en grandes cantidades es peligroso pues esta sangre es
            propensa al crecimiento bacteriano, especialmente cuando no se recolecta de
            forma adecuada.</descripcion>
        <posx>120</posx>
        <posy>332</posy>
    </video>
    <video>
        <id>5</id>
        <nombre>cinco</nombre>
        <titulo>Grano espichado: </titulo>
        <descripcion>Hay quienes disfrutan espichándose un grano, pero esta acción
            puede convertirse en una trampa peligrosa. Al hacerlo, dejamos expuesta una
            herida a la acción de los microorganismos que viven en nuestra piel y en el aire,
            abriéndole la puerta a la posibilidad de una infección.</descripcion>
        <posx>1850</posx>
        <posy>632</posy>
    </video>
    <video>
        <id>6</id>
        <nombre>seis</nombre>
        <titulo>Cera de oído: </titulo>
        <descripcion>La cera cumple un papel fundamental en la limpieza y lubricación
            del oído y sirve de barrera contra algunas bacterias, hongos e insectos. Pero,
            ¿sabías que la cera, a pesar de su textura, no es realmente cera?. Es una
            combinación de secreciones del oído externo (sudor principalmente) con
            células muertas, pelo y mugre.</descripcion>
        <posx>950</posx>
        <posy>212</posy>
    </video>
    <video>
        <id>7</id>
        <nombre>siete</nombre>
        <titulo>Piojos: </titulo>
        <descripcion>Los piojos son parásitos que, aunque no vuelan ni saltan, una vez atacan
            nuestro cuero cabelludo son difíciles de acabar. No sólo porque una hembra
            puede poner hasta 10 huevos diarios, sino porque sus huevos se adhieren
            firmemente al tallo del cabello con una sustancia resistente al agua, similar al
            pegamento.</descripcion>
        <posx>1450</posx>
        <posy>662</posy>
    </video>
    <video>
        <id>8</id>
        <nombre>ocho</nombre>
        <titulo>Alguien con el pelo extremadamente grasoso y con caspa: </titulo>
        <descripcion>La cabeza es una de
            las zonas del cuerpo con mayor número de glándulas sebáceas. La grasa
            excesiva en el pelo nos parece repulsiva pues tendemos a relacionarla con falta
            de hábitos de higiene, aunque esto no siempre es así. De hecho, el exceso de
            lavado puede remover la grasa natural del cuero cabelludo obligando al cuerpo a
            producir más grasa.</descripcion>
        <posx>662</posx>
        <posy>1450</posy>
    </video>
    <video>
        <id>9</id>
        <nombre>nueve</nombre>
        <titulo>Unos pies con las uñas muy largas y con hongos: </titulo>
        <descripcion>Los pies mal cuidados son un
            típico ejemplo de algo asqueroso, ya que alojan una fauna microbiana extensa y
            muy productiva que digiere el sudor, células muertas y grasa generando el fétido
            olor a pecueca que tanto nos asquea.</descripcion>
        <posx>332</posx>
        <posy>120</posy>
    </video>

</videos>